{"version":"1.0","provider_name":"CSC Jean-Paul Coste","provider_url":"https:\/\/www.cscjeanpaulcoste.com","title":"Le Centre Socio-culturel Jean-Paul Coste f\u00eate cette ann\u00e9e ses 50 ans le 30 Juin ! C'est la F\u00eate de quartier \"Quartier Libre\" - CSC Jean-Paul Coste","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"RXwRgqEEW3\"><a href=\"https:\/\/www.cscjeanpaulcoste.com\/le-centre-socio-culturel-jean-paul-coste-fete-cette-annee-ses-50-ans-le-30-juin-cest-la-fete-de-quartier-quartier-libre\/\">Le Centre Socio-culturel Jean-Paul Coste f\u00eate cette ann\u00e9e ses 50 ans le 30 Juin ! C&#8217;est la F\u00eate de quartier &#8220;Quartier Libre&#8221; &#8211;<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.cscjeanpaulcoste.com\/le-centre-socio-culturel-jean-paul-coste-fete-cette-annee-ses-50-ans-le-30-juin-cest-la-fete-de-quartier-quartier-libre\/embed\/#?secret=RXwRgqEEW3\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Le Centre Socio-culturel Jean-Paul Coste f\u00eate cette ann\u00e9e ses 50 ans le 30 Juin ! C&#8217;est la F\u00eate de quartier &#8220;Quartier Libre&#8221; &#8211;\u00a0\u00bb &#8212; CSC Jean-Paul Coste\" data-secret=\"RXwRgqEEW3\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/* <![CDATA[ *\/\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(d,l){\"use strict\";l.querySelector&&d.addEventListener&&\"undefined\"!=typeof URL&&(d.wp=d.wp||{},d.wp.receiveEmbedMessage||(d.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if((t||t.secret||t.message||t.value)&&!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var s,r,n,a=l.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=l.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),c=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),i=0;i<o.length;i++)o[i].style.display=\"none\";for(i=0;i<a.length;i++)s=a[i],e.source===s.contentWindow&&(s.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message?(1e3<(r=parseInt(t.value,10))?r=1e3:~~r<200&&(r=200),s.height=r):\"link\"===t.message&&(r=new URL(s.getAttribute(\"src\")),n=new URL(t.value),c.test(n.protocol))&&n.host===r.host&&l.activeElement===s&&(d.top.location.href=t.value))}},d.addEventListener(\"message\",d.wp.receiveEmbedMessage,!1),l.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",function(){for(var e,t,s=l.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),r=0;r<s.length;r++)(t=(e=s[r]).getAttribute(\"data-secret\"))||(t=Math.random().toString(36).substring(2,12),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t)),e.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:t},\"*\")},!1)))}(window,document);\n\/* ]]> *\/\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/www.cscjeanpaulcoste.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/50ans-jpc.jpg","thumbnail_width":300,"thumbnail_height":300,"description":"Le Centre Socio-culturel Jean-Paul Coste f\u00eate cette ann\u00e9e ses 50 ans\u00a0! Un demi-si\u00e8cle d&#8217;existence o\u00f9 nous avons \u00e9t\u00e9 les t\u00e9moins de l&#8217;\u00e9volution du quartier, des politiques [\u2026]"}